多d新聞

認真
時事台真係要post多d新聞/資訊
如果唔係有d悶
吸引唔到cdrom用落去

貼過啦 冇人理

日日都有港共的賣港新聞，貼得幾多？

我之前日日post 蘋果日報、各報精選社評之類，香港咪又係咁？你理完之後又點？

電話 post 新聞好麻煩

其實港內港外新聞都可以
老老實實有時就係唔想睇大台/蘋果新聞
以前睇高登就係想睇最新/多種類資訊

而家even「高登」新聞唔夠新/多樣性
或好多蘋果/面書已經睇過

#3犬養學富
電話 post 新聞好麻煩

yes, 等你係膠登重厭我唔post 圖

飛影都過唔到黎講乜鬼新聞呀？！

其實港內港外新聞都可以
老老實實有時就係唔想睇大台/蘋果新聞
以前睇高登就係想睇最新/多種類資訊

而家even「高登」新聞唔夠新/多樣性
或好多蘋果/面書已經睇過

就黎多架喇, 我聽日盡吓力

我都覺
聽日有時間盡量搵多D唔同來源既新聞貼上黎俾大家